# FAQ Code du travail numérique - test

[Cliquez ici pour accéder à la F.A.Q.](https://socialgouv.github.io/faq-code-du-travail)

Sources :

 - Ministère du Travail - Novembre 2017
 - Observatoire de la demande de renseignements - ODR

FAQ portant sur les sujets les plus régulièrement traités par les services de renseignements et dans les 10 secteurs d’activité identifiés comme les plus demandeurs.

## Dev

Frontend basé sur React et Next.js

## Usage

`npm install`

`npm run dev`

`npm run test`

`npm run deploy`

## Todo

 - design
 - linkify
 - accéssibilité
 - rating widget